其實全民造星已經做左粒星

花姐
冇花姐既畫面完撚全唔想睇
每晚都要聽佢教仔先捨得訓

可唔可以開幾套
花姐遊世界
花姐為食遊
花姐廚房
花姐睇樓團
花姐會客室
花花世界食花姐
花姐與姜濤

等有圖再討論

我宣佈花姐已經係 viu 既一姐

你有獨特嘅口味

花姐母性好正

花姐可唔可以收埋我做仔

節目名應該係
花姐造星

你地死任何一個我都唔想
花姐 so warmmm

佢真係當左自己係老細，有出糧俾人咁！人哋d細路要返工返學，而家係自願冇錢收嚟你個show架！！屌人屌到隻狗咁，你老味！！

唔惡d點教好個班mk仔？

搞到班mk集體反抗圍屌返花姐轉頭就搞笑

今集都差唔多啦，成班mk仔圍住駁斥花姐
跳舞咁差又唔聽人勸 又要出黎出醜

成班mk業餘架咋，梗係跳到甩晒。咁叻花姐落埋場練睇下跳到咩撚野樣。

而家你要做明星定個監製要做明星？
你班友表演前，比左幾多次練習佢地？節目都拍到佢地成日缺席遲大到。到最後都跳得差，唔比佢地跳咁有咩問題？

定係你想個現場表演比街外人嘲笑得更犀利？

成班人話要做星，但竟然比個監製搶晒鏡，係咪要檢討一下？

成班一齊姦左佢 整個live 仲多人睇

一諗起花姐嚴肅過後
成班一齊玩一齊捱
果種青春一定好難忘

如果我話琴晚只係跟劇本，你點睇？

都好可能，真係做戲咁做

我唔信花姐會咁泥呃我

為咗補償你心靈創傷，請你食芝孖

發夢係街撞到帶頭巾果個男仔自爆係媒黎
其實覺得佢演技都好浮誇下

教跳舞果個 ?

唔係lokman
係最尾出口話”一係你cut曬我地”果個
冇記錯interview果part都有播佢好浮誇咁鬧人”而家仲有人睇樣呀 你地好膚淺”

華 dee ? 華 dee 係媒唔出奇啦

點解重溫搵唔到 華dee既表演既？
知唔知佢係第幾集出？

華 dee 多 fb like 直入吖 第一第二集有好短既精華睇

花姐係咪VVN老母?

窮竟係真定係假，有無人知

做過TVB兒童節目果個幾多號?
想睇旁白點講佢

似係姊妹多啲 佢好中意脫獨條仔

似真 講野果陣 feel 到由心出泥
唔信佢會咁好戲

有人做過兒童節目咩？

頭幾集無追。果個肥仔係咩料。咁撚樣都入到55強？ 好有才華？

兩姊妹爭勇氣Tank

好似跳舞大師泥 入面好多人都係佢徒弟

cs po lm

笑左。佢個咁既樣咁既身材跳舞？頭幾集有無佢既表演睇？

搵返舊POST係90號
GOOGLE完話佢唔會參與,淨影相

片頭個mv佢已經係最前排啦

G

好似係前傳有，跳得幾型

跳舞勁 應該係成日練
成日練 即係運動量大
多運動 但又肥絲大隻
有無人可以解釋下點解

我都想知 ，其實係咪因為佢比較矮，食番正常人胃口既份量已經肥肥地?

幫花姐出埋概念大碟 正式出道

花姐與姜濤

Dancer成日食野唔定時
好多時教完堂先食宵夜
打幾多運動都係未必會瘦（分分鐘食多過消耗）
何況人人體質唔通
大把跳popping/其他世界級dancer都係肥仔

做*
唔同*

唔好以貌取人咁有偏見啦 有好多跳舞勁人都係肥
身材同跳舞嘅實力係完全唔掛勾
雖然係肥仔係都可以好靈活 跳舞最緊要係技巧唔係身材
有跳開舞嘅都會知佢係邊個 真心欣賞佢跳舞嘅

笑死我

Sosad
肥仔隊crew 2013 HKBDC (hip hop) champion黎

其實哩啲比賽當show睇就算
十之八九都應該係有劇本

vi 好 cheap, 叫lokman教跳舞， 度到呢

花姐不了

成日見到lokman就好煩好討厭 男人老狗留長頭髮成嗰丐衣咁 同埋黎黎去去都係跳locking 好無新意

曾經跟過花姐
佢成組都好好人

G持花姐 佢真係好有心

花姐

屌 佢應該同花姐開套減肥 show

你要慢慢咀嚼下花姐既大道理

係 j 佢個媽媽 feel

花姐隊 crew 好似好中意流連連登
記得話比花姐聽佢有支持者架！

想睇花姐與姜B

花姐之前已有胖伴

阿 dee係ig有澄清呢句係台詞嚟

花姐係真 viu 一姐

好撚似cat girl

佢話佢講睇樣嗰句係俾viu屈佢喎

viu tv不如簽花姐算

佢係直入50強其中一個

得罪講句，某d角度影到佢成個弱智人士咁

第一次睇 以為自己睇緊大陸綜藝節目

就快又有得睇
諗起都開心

真人好咸濕 成日抽學生妹水

個小評 jm 9
花姐屌到好中 pt.

好尷尬

Cls

花姐整手指心心個下好撚CUTE

又係哩個留言

DLLM, 我完全冇諗過花姐就係果粒星

佢嗰種爽直
真係好難得

花姐由頭帶到尾呢個有目共睹

1115 準備番睇花姐精華

邊到有得睇

姜濤

其實個Moley係咪花姐d無間道黎，定係佢真人都係咁？

如果夾硬俾人迫入圍玩煽風點火真係好大壓力

慘

騎呢造星成功

我都想花姐收我做仔

全部衰過TL

Viutv app

花姐表示 reject

肥仔跳舞係勁。但係變星真係無可能，靚仔係最基本，
你見好多乜都唔識仲要表現完全唔得,但有樣,都照比佢過
比佢直入我諗都係因為等佢可以教下其他參賽者跳舞

Lokman ben
其實姜濤都幾好 不過成日遲到又唔太接受到
Moley 個樣真係太串 女人上身 不過佢係助導應該用工作人員角度去睇啲仆街仔 所以講野都真真地

仲有一樣野,係矮
唔係想串佢/唔鐘意佢, 只係講事實

老老實實 除咗花姐造星之外 佢仲做過啲咩節目嘅監製

可以向諧星發展

火火個變態節目
有人話胖伴都係

脫獨

如果花姐去做入屋請敲門監制 會係點

慳D啦Honey
脫獨工程

電腦有冇得睇嫁

花姐瘋狂亂入不斷對住空氣屌
花姐：「一係你就出黎見我！一係你就走！唔好同我做埋啲
開燈關燈小動作 ！」

想飲花姐啲母乳

「我想話長頭髮遮住哂個樣唔啱你，我呢個係撞鬼節目，唔係扮鬼節目！你休息下先，下個！」

個derek ho 幾勵志
仲以為佢實入到50強

睇標題仲以為係ellen

事實唔怕多講

XXX真人好鹹濕 成日抽XX水
事實唔怕多講

黐線仔

有吖

屌
出事架嘛

琴晚揾過下唔知係邊到揾

有聲 好想比花姐開聲屌

shit 我好似係 pad 睇 電腦可能真係冇

title 叫咩名？

viutv app，全民造星

剛剛睇完 好多是非成個八婆show咁
其實都幾失敗個節目

In 花姐 We Trust